譚惠珠：修訂逃犯條例與否非靠上街抗議

【Now新聞台】基本法委員會副主任譚惠珠說，立法會應該根據本身的議程審議修訂逃犯條例與法庭的判刑無關，又指是否通過修訂逃犯條例應該由立法會審議後決定，而不是靠上街抗議，被不同政見人士騎劫。
對於星期日反對修例遊行的參與人數，譚惠珠說，不同的統計有不同的數字，因此不會評論。她又指從來沒有在中央政府參與的任何會議，提過修訂逃犯條例，她亦是在傳媒的報道才知道特區政府建議修例。她不認同泛民主派提出用單次方式處理台灣殺人犯的個案，因為立法會公開討論後，疑犯就有機會逃走。

呢隻死廢老想點， 和平上街又唔得， 暴力又唔得， 咁想市民點反映不滿啊

仆街到嘔

近排的士牌價跌家升呢

有一點新聞冇講
佢新聞片度有講人大會議冇傾過哩樣野
即係割蓆

今日鼠王芬又話10月先放人
有較多時間討論
明顯同777死都要7月搞掂同主子邀功既timeline不符

泛民議員明天會議不要令辜負參加昨天出來遊行巿民，班仆街保皇黨只要一聲令下立直歸邊;涂僅坤要嚴格執行議事規則，一旦保皇黨玩嘢;立即趕佢出去……

佢一開始已經話唔關人大時事
可能怕比外國政府口實
但係睇777取態應該係必要任務